牙醫/姑娘 有事一問

請問一下 牙齒入面光滑面 有一達 啡色點點
係唔係牙菌班
洗牙係咪包洗埋？